警方籲勿參與受禁聚集 多於4人有共同目的屬違例

數百人傍晚在太古城中心中庭抗議，高叫反修例、反警察抗議口號。大批防暴警察傍晚6時半過後進入太古城中心驅散聚集人群。

警方發出新聞稿，留意到網上有人號召今日入夜後於太古城中心一帶進行公眾活動。

根據《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）規定，由3月29日至5月7日，在公眾地方不得進行多於4人的羣組聚集。

有指，只要4人或以下參與公眾活動，而且與其他參與公眾活動人士保持1.5米距離，便不會違反第599G章。警方嚴正澄清，任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬於公眾地方進行羣組聚集；而該公眾活動如有多於4人參與，所有參與者均屬違反第599G章。而羣組聚集者是否相距1.5米，都會違反第599G章。

警方強調，在疫情嚴峻時期，任何羣組聚集均有可能增加病毒擴散的風險，呼籲市民不要參與任何受禁的羣組聚集。警方絕不容忍任何違法行為，定必嚴正執法。警方可能會向違例人士發出定額罰款告票，罰款港幣2000元。

DSE考生仆街了
幾百個人一齊去考試

講左考試唔計，可以豁免...

不過如果今次黑警話原來商場行街都係會犯法就好好玩啊

之前港台果十幾人執左法未

仆街

超過4個人排隊
入sogo行街算唔算共同目標

商場行街=抱有共同聚集目的

算
你每個人相隔100米都係違法

何君堯等一行5人示威 警：何是嘉賓未有違限聚令

如果同時4條友急屎 係廁所出現

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

執法者釋法

食屎啦我屋企樓下成班賓賓5，6個人又咪係咁

咁係時候閂晒全香港啲女廁
一般啲女廁門口都會一大班女人聚集
佢哋嘅目的只有一個
就係屙尿

限聚令好似冇話豁免人哋排隊去屙尿啊

舉報

共同目的呼吸你都比人告

仆街 共同食飯算唔算
我食飯佢食麵算唔算

黑警自行立法啦不如

二千蚊柯一次

咁可以唔洗出街了

以後所有商場要4個4個咁入

搵定深紅商場，影定相再拍片做好市民先

僭建法律都好野

錯，多個四人，而且有共同目的都犯法

百佳個收銀唔夠，好多人排隊，慘啦

一齊行街
行街都犯法我唔介意有案底 加速主義你我有份
支持一國一街 支持中國即刻收歸香港做廣東省香港市 linked exchange 由港元兌美元變人仔

我落街有五個人，係同一條路，有共同目的係到行

共同目的屬違例?
有冇腦架?

未有狗嘅時候，商店都仲可以做生意

但一有狗嚟，商店即刻要柵門

有共同目的

九龍新界香港都無得避

簡單講
你去超市買嘢排隊俾錢 同時有條友排隊=違法

共同返工，共同搭巴士係咪共同目的

超市大家目的都係買野，全部位位2000

搭巴士地鐵，個個目的返工收工，位位2000

四個人入屎坑痴屎就觸犯禁聚令

仆街了
屋企有五個人
共同理由係行街都俾人罰錢

上年12月拉咗唔少

共同目的：購物
有種限制每次最多四名顧客入商場吖笨

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街

共同目的屬違例？

以言入罪已經out
宜家連諗都犯罪

我屌佢老母

屌你老母，咁去廁所都係啦！

識玩唔係咁玩

我地係要做良好守法好市民
見到民建聯、工聯會街站就要報警，等警察叔叔可以日曬雨淋咁係戶外保護佢地；
見到大家樂、麥當勞有好多人排隊超過4人，就要報警要求警察叔叔黎嚴正執法；
作為良好市民，凡見到多過4人聚集，就要報警，叫警察叔叔黎處理，等多啲警察叔叔可以執法，唔洗留係警署入面咁無聊

警方: 所有多過4個人既商業活動都有收皮

商場唔係公眾地方

咪講左派對唔算

人嘅共同目的係生存

嘉賓嚟架

成個太古城中心同一時間只能有四個人！

全部商場都要關閉啦根本

一齊等車， 過馬路又點計？

應該咁樣
報狗同佢地講 商場有人叫口號
叫佢黎咬

我而家係網上好嬲好嬲呀，犯法啦我，我好內疚呀

點少得Sell HK

apm
新城市廣場
HomeSquare
新都會廣場
MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
東港城
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
Mikiki
上水廣場
新達廣場
大埔超級城
WTC 世貿中心
荃灣廣場
元朗廣場
V city
新翠商場
卓爾廣場
YOHO MALL 形點
Deli2
北角匯
V Walk

入商場 一係買嘢 一係行街

仆街啦咁

共同目的咪shopping 囉屌

死黑警 想玩文字遊戲就跟下你阿爺學下野啦

共同目的排隊比錢咁仆得街啦

SOGO 35周年賞 全線超市貨品勁減 | 4月22至4月28日‎?????

我就唔信撐警遊行會拉~

我唱歌 喺度嘅目的就一定係唱歌咩
我沖涼又唱歌 痾屎又唱歌㗎啦
不如話大家集結呼吸 拉鳩晒街上面啲人啦

街上面嘅人全部目的都係為咗出街 拉得

呢度幾多人

唱歌唔撚得？商場唔可以唱歌？

排隊等巴士

見撚到啲綠色物體，真係想嘔

以後一間商場多過4條友都係犯法

返工放工排隊等巴士

多於4人仆街 睇戲做gym 游水 跑步 踩單車bbq 唱k 酒樓食飯 返工 以後都係違例

用返出黎bin c

想問下限聚令去到幾時

偽進仔可以釋法

排隊比錢拉得餐廳執得

咁行街呢？目的係行街，但政治理念相同又點計？

地鐵個個都要罰錢

屌 班紅官都係呢個政權既自己人
比佢地釋咪又係一撚樣

食撚屎黑狗

女廁門口成日多個4個人點計?

DSE 啲格隔好開 你係咪on9

最佢講一間餐廳裡面所有人都有共同目標

返工，過馬路仆街了

有冇睇內文
是否1.5米 都屬違法

共同目的屬違例?共同搭車點計？

apple士多要排隊入, 呢次仆街了

朝朝早幾百萬人共同目的係搭車返工

等巴士

咁仲唔快啲拉曬排隊攞籌買日本口罩嗰班人

嘩屌
行街
跑步
等位

全部拉得

block 左0.3 黎

以驚慌個釋法，上天落海都無得避

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

dondondonki點算

入商場唔係行商場唔通打劫？
一個商場只能4個人行

以後個個星期日報狗話有大批黑色人聚集
而且有共同目的

係香港生活

私人地方黎架，on lun 9

傻豬黎嘅，提佢寫清楚自己個number
講到明實帶上court ，佢寫咁鍾意寫薯仔文，無理由唔俾佢寫

一齊去商場買野係咪目的？

一個商場唔可以多個4個人濕平
一間餐廳唔可以多過4個人食野
一列車唔可以多過4個人transit

幾時先可以返工都係違例

私人地方唔納入限眾令
共眾地方先算

我點知隔離個人做乜？我又唔識佢

同一屋簷下唔受限

我就公眾假期，打電話報犬舉報中環銅鑼灣外庸集會

賴住屎收告票

以後我眼底有超過四個人我都會報狗
因為我懷疑全部都有共同目的
無啦啦喺同一地方出現

而我啲手足
就係全部都係我邀請嚟嘅嘉賓
所以唔計

好玩囉
五一黃金週

仆街了每個商場都唔可以多過四個人

我要痾史
如果商場廁所入便有4個人
要唔要問下人你痾史定痾尿
係咪同我共同目的

在公眾活動底下，有共同目的先犯，甘何公眾活動？ 排隊食反係私人定公眾活動？

下 拉哂全港嘅人囉
行街都係多於4人有共同且的架啦

Aeon特價日
多人到

其實街市，超市勁多人，密到人貼人

好簡單 證明下咩叫共同目的

d女人好撚古惑架

屌, 行路算唔算共同目標, 收皮啦

去黃金買game.多過四個拉得

反了 代表中央䆁法

佢不如講埋此法例只適用於黃營啦

行街都係公眾活動？共同去一田大減價係咪都有罪呀

去餐廳食飯都唔俾了

"此法例不適用於藍營及POPO,請公眾留意"

即係所有餐廳只可以有四個客
因為所有人不謀而合有同一個目標-進食。

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

睇法例

咁計去請願班仆街無論點分開都係違法嫁喎?

抱唔抱有共同聚集目的 對病毒傳播有乜影響

搵人做老闆 請10萬人派光復香港傳單 算唔算番工？

新鮮滾熱辣

係咪可以瘋狂打999舉報藍店有人違反限聚令

商場流水式抗爭 短時間集結之後 防暴入嚟 商場閂門 以不被捕為主 只求成果 玩完依個商場到下一個 不斷Loop 玩到新鴻基啲商場仆街

目的就違法
即係同你講緊佢啲狗係主觀意願鍾意拉就拉
因為佢覺得你當時係諗緊乜就係乜

咁全港好多人上連登，有共同目的，就算相距超過1.5米，係咪要罰我$2000？

去得商場都係想shoppiong，係咪全部都要拉晒？

一齊食飯、一齊行街算唔算？

今日去轉旺角都仲有大撚把賓賓坐天橋聚埋一齊啦
屌你老母死黑警

阿sir飯聚叫雞就得，市民行街shopping就唔得

共同搶特價品係咪要拉，尋日去咗SOGO有幾個師奶係附近

唔準唱歌 唔準行街 唔準食飯

Donki donki 仆街了
共同去買野

玩大佢啦
全民太空卡打999

壽司郎可以撤出香港了

咪冇得排隊上旺角個間樓上羽毛球拍舖

如果喺條街度求其捉幾個人過來問你想唔想發達就仆街了

下次㩒定元氣啲飛仔再去大合唱先

排隊食飯 等車 行街 搭地鐵 全部都有共同目的 仆街了

香港法律
隨便演述
執法者點扭曲 就點扭曲

咁點解狗唔算違例

死急屎急尿去廁所都係有相同目的，會唔會柯緊時俾黑警拉。
要求全港公眾廁所不能多於4人一齊使用

有冇人去sogo個fb 玩串場